机器学习模型：用一些复杂的函数来限定模型，线性可分是用超平面的模型，再从模型里面留出一些待定的参数，再用训练的样本代入算法来确定w和b的取值
机器学习中对高维度的处理远远超过于人

维数的不同，决定用导数还是偏导数
一维的用d（**）导数
多维的用阿尔法a（**） 偏导数
inv是什么函数	矩阵求逆函数
---
代价函数也叫做平方误差函数------目标是找出参数theta-----能使代价函数𝐽最小化的参数𝜃0和𝜃1的值。

监督学习。其基本思想是：我们数据集中的每个样本都有相应的“正确答案”。再根据这些样本作出预测

原问题最小化，则对应的对偶问题最大化

hyperplane  	超平面
slack variable  	松弛变量
supervised learning		监督学习
unsupervised learning	无监督学习
tumor size   肿瘤大小
uniformity    均匀度
clump thickne	团块厚度
Linear Regression with One Variable	单变量线性回归
Training Set	训练集
hypothesis 	假设
parameter	参数
modeling error	建模误差
local mininum	局部最小值
global minimum	全局最小值 s
batch gradient descent	批量梯度下降
repeat until convergence	重复直到收敛
learning rate	𝑎是学习率 	
Linear Regression with Multiple Variables	多变量线性回归
polynomial regression		多项式回归
dependent variable		应变量
decision boundary		决策边界
regularization term		正则项
forward propagation	前向传播算法：正向传播方法，我们从第一层
				开始正向一层一层进行计算，直到最后一层的ℎ𝜃(𝑥)。
Backpropagation Algorithm	 反向传播算法
cross validation error 	交叉验证误差
degree of polynomial	多项式的次数
variance		方差
sanity check	合理检验
curves		曲线
Error Analysis	误差分析
skewed classes	偏斜类
查准率(Precision)=TP/(TP+FP)  	Precision    精确
查全率(Recall)=TP/(TP+FN)
Support Vector Machines（vapink发明）	支持向 量机 
Quadratic Programming	二次规划
regulation term 	正则项
slack variable	松弛变量
prime problem	原问题
data compression 	数据压缩
主成分分析(PCA)是最常见的降维算法。
Projected Error		投射误差
Anomaly detection		异常检测
SGD	随机梯度下降法
Rectified Linear Unit			修正线性单元
Recurrent Neural Network		递归神经网络
Convolutional Neural Network	卷积神经网络
Neural Network Overview）		神经网络概述
循环(loop)
optimer 优化
Dimensionality reduction   降维
estimate 估计

白板书推导：
*------------------------------------------------------------------------------------------------------*
极大似然估计方法（Maximum Likelihood Estimate，MLE）
概率密度函数  probablity dense function
感知机	Perceptron 
